落過老蘭仲算唔算係好女仔

著背心 同成班fd一齊去

利申毒撚未落過老蘭

死臭雞

係好淫嘅女仔

好極有個譜

雞

所以話
香港人見識少 思想封閉

樓主寫漏左兩隻字
係好女仔
係好襟屌嘅女仔

即係落酒吧 飲下酒 無乜特別

又唔一定唔係好女仔嘅

一班嘅通常冇咩嘢
成日去嗰啲就一定唔係啦
間中一兩次都好正常姐

一定係乖乖女